[IPhone8]有冇ching琴晚更新完開唔到機？

琴晚更新完就卡左喺開機畫面到 有冇ching打救我